商台：網上流傳逾千人私密影片 立委憂港籍男疑犯或移民

台灣好黑暗

在台灣，有網站流傳過千人的私密影片，受害人包括運動員、藝人、軍警和未成年人。民進黨立委接獲民眾求助，指他們被人設局盜錄影片，影片再被放到網站上販售交換，網站使用者逾4萬人，同一網站上更存放大量男生宿舍、中小學廁所和公廁影片，估計以針孔攝錄機或以手提電話盜錄，形容事件等同「台版N號房」。 報道指，在台灣就讀法律系，被指架設相關網站的香港籍男疑犯，曾一度遭收押，不過因證據不足已遭釋放，疑犯更聲稱具備英國公民權，或會移民。立委憂慮當局若繼續擱置案件，難以保障受害人權益。 受害者代表在記者會上指，去年7月開始，一些受害者搜集證據提告，不過當局在去年12月、外界得悉知名籃球員亦受害後，才開始積極處理，批評檢察機構態度消極。受害人又控訴，犯罪者為一己私慾，視受害者為賺錢工具，不把他們當「人」看待。

原文網址：

你比原文條link出黎有咩用?

手足快啲著草英國

gay佬自由行

私密影片?

冇圖冇片 講經咩

邊度網上流傳呀

???? link

where link Q_Q

網絡孤島系列

知名籃球員？林書豪？

網上孤島

moto?

使乜去英國咁遠
台灣犯案嚟香港避都夠啦